我想問下邊到睇牙會便d

我之前大牙補過牙, 點知琴日食食下野 有1/4既牙爆左, 我想問下就呢個情況係埋要整牙套同有冇好介紹
有冇ching可以解答小弟問題